本身5月7號就要考路試，如果因為未練好+要考final，係咪喺呢份嘢剔「因私人理由申請延期」就得？

非商用車輛的延期申請信/更改路試地區信範本: )_non%20comm%20veh_online_201609_revised%20on%205.11.18.pdf
唔該晒各位ching

話去旅行咪得lo

考完肥左佢排快期咪得

會唔會要你提交機票証明

考左肥左佢 排快期 好過七八個月後先考

考一次拎d經驗先

洗鬼咩

你一件事開3個post咁即係點

話返深圳或者過大海咪得，洗撚證明

肥咗佢俾錢快期啦
咁樣申請延遲就算得都係免費重排

清你好緊張喎 連續開幾個post都係問同一樣野

仲有10日 乜7都夠啦

9個工作天通知，乜7都得

搵教車師傅同屋企人同老師寫定求情信is ok

係 張野唔使印 去到有得拎
去考筆試隔離個櫃檯拎同埋填就得
早兩個禮拜去咗棍van延期
排到1月7

WTF 4月排到下年1月

延期係計重新排隊，差唔多啦

考左先啦